唔記得新舊captv

記唔記得captv有條咩講唔好笑既笑話 定
講有人拎住爆谷之後後講個爆谷跌曬落地既笑話

Push